「選擇性？」警方敷衍放行偷捉野鴿阿伯

有動物救援組織近日在其Facebook專頁發文，指有義工在太子目擊一名慣犯捉鴿，上前喝止他並報案。專頁公開了義工與涉事老翁對話的數段影片，片段中老翁承認有捉鴿及將其煮食，惟警方到場後稱沒有看見老翁捉鴿，將他放行。義工批評警方敷衍了事，未有錄取口供便將涉事者放行。

香港警曱不嬲都係咁

惟警方到場後稱沒有看見老翁捉鴿，將他放行

咁好多罪案警方到場後都見唔到有人犯罪架，咁乜都唔使拉啦

揸住碌棍都話唔係攻擊性武器啦
有咩咁出奇

指揮官：放生所有民建聯支持者

我無見到疑犯插入緊，不算強姦

唔落簿即係無case，天下太平

行行企企坐喺車度嘆冷氣又一日